trump: 禁止所有歐洲國家入境美國30日 英國除外

In a televised address on Wednesday, he said all travel from Europe would be suspended for the next 30 days.

英國都唔係好得去邊

太遲